「警世」 中共打手-紅衛兵頭目靠執樹皮為生 被中共當Condom用完即棄 年老生活悲慘

Mon Post狗 , 比你睇架
做中共打手打得咁開心 他朝君體也相同
[url]

唔好意思借個post宣傳一下

民陣電話用於傳短訊, 不建議致電

831民陣大遊行

901 和你塞 13:00

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

香港多左3萬幾個condom 仲未計牛屎

98歲?
有幾多老伯姓俾鬥死左